儲錢有乜用。每月儲20k都追唔到樓價

真人真事

上年既今日，我下定決心每個月儲2萬目標係400萬大西北上車盤。
然後呢一年旅行又唔敢去，朋友女友開始有微言，家用唔敢加，老母開始餐餐煮罐頭，衫褲鞋襪唔敢買多二件，腦細問我去唔去sogo感謝日。

一年過後，加埋月供股票既斬獲，終於儲到30萬，距離成功上車走前一大步。

心諗 呢一年黎既辛苦無都白費到，我買左今年第一杯starbuff奬勵自己然後去地產鋪行返個圈，探下自己層樓 。

突然發現，本來400萬既樓依家要463萬。我沖入去問地產點解貴左63萬，仲要無得做9成按。個地產妹乜都無講，send左條link比我

今日我決定唔再曬時間儲錢，應該係最年輕既時候享受。

儲黎積穀防飢（有急事/比人炒）
唔一定買樓

儲到60歲就可以買到
買完2年番天家

今日嘅大西北變左離島
梅窩樓300萬都有交易

上車啦

儲埋去第二個國家退休都好阿，
點都要儲既，有咩病起馬都頂到下

儲一年錢就想買樓？